有冇用type c input 既尿袋介紹

唔想帶兩條線
用緊HTC 10

留名

小米

會爆炸，不了

on9咩電池都會爆啦
我試過用過好多唔同牌子嘅尿袋,包括自制嘅
小米算係我用過之中充電比較快

小米邊款 平時見人用開果隻係type b

$199嗰隻黑色高配版係TYPE C

[size=4]ON9/size=4]

冇小米以外選擇？

有好多

sony

又想問下
有冇lightning input既尿袋

正 唔該巴打